比比鳥新髮型

.....

沙格拿2代？

呢隻髮型真係黑鬼限定

而家歐美好興白人整呢隻頭